呢兩條西婆係咩人？

支那雞

幾正

陳怡啲friend

求搵人組隊隊冧垃圾呃人日本代購page

Ching唔好意思，借一借位

有冇得講下內容
唔想比view佢

Sorry，我都無睇晒，一開口講黑護就唔L想睇

其實好難有個後生仔youtuber
有咁多高質廢腦留comment
support 佢地arrr, 支持你地arrrr

又幾撚豬

想屌

藍天使

好似係工賊會啲人

臭雞

右邊可食用

唔需要比關注佢哋

💩

左邊係唔係陳穎欣（民建聯）？

同名但呢件柒咁多

佢地係真正嘅中國香港人